[91 機場]就公民拘捕權講個提議

尋晚基本上無訓過所以打既野可能1999

首先我極度反對捉鬼

但如果真係有原因要拉人 無論係打人藍絲定國安以下係小弟既小小建議

首先公民拘捕法律上係容許你用合理既武力來制服個疑犯

但呢個權係有限制既：

1) 佢犯既事要係arrestable offence

2) 要係拉左之後盡快將你拘捕左既人交俾狗

3）你用既武力要合理而相秤

建議

如有藍絲係機場打人即係好有可能係參與非法集會 + 破壞社會安穩 ， 而即係暴動罪

法律上你可以因應佢既武力來用你覺得及一個合理人會用既武力來制服佢 可能會要用索帶？ 如果果個"暴徒" 咁大膽偷左差人叔叔既槍 咩先係合理武力？ 如果佢反抗又係咪要大力啲制服佢？

然後大大聲同佢講我依家懷疑你干犯左暴動罪，要拘捕你

但捉左人就要交俾狗 點樣做？ 打999 話有人暴動被拘捕，你已將佢放左係T1 dropping area, 叫佢地自己派人來接

之後就示眾is ok

係咪變相放佢走？係
但你唔放會唔會發生環時支國記者事件？連支持我地既記者都驚你打死佢，再有狗入來開槍

做25/藍絲打人唔洗還？唔係
你記住你要用合理武力，咩係合理，請你係電光火石之間慢慢考慮

打999 會引狗清？係咪都有清既可能
呢個提議只係想係有鬼(真係唔好太上心捉)/有衝突發生比較同時兼顧兩邊既做法。有衝突狗係咪都可以清。

希望大家可以有心睇睇

借位
致歉

兄弟爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
要求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

公民拘捕權????
黑警只會拘捕你呢D曱甴
私了喇醒少少好唔好,打到佢再起不能就得

Push